仍然望你接受我 我亦只是常人

風波接近 到底怎麼可抽身